唔撚賭股票既話 一世都買唔到樓

連垃圾差佬都十皮野一個月
但專科fg比盡平均3皮野一個月 幾耐先買到樓?
拎晒份糧黎玩牛熊先有出路
輸就輸晒
贏就可以贏幾倍 幾十倍 唔博下點知得唔得
橫掂都係窮!

你終於明了

option癲起上黎可以賺過百倍
唔買就豬閪

有人問 咁辛苦搵錢 最後輸晒係股票 為乜
我屌你喇 賭唔一定發達 但唔賭就一定發唔到達

孖盡佢跟麵神full pay買樓都得

買張價外option博變價內最好

好難跟，成日彈弓手追慢少少post就輸到仆直

岩，吾搏冇意思

就黎亡港都要買樓

同意你既講法，依家真係買來做乜

揸住十幾萬唔上唔落真係應該賭下

明左咪好

其實你點會信黑警會有十皮 佢吹你又信
做散仔有十皮 大把人狗衝啦

依家班狗最低賤藍衫都個個拿住一百萬等上車
公務員通常壓力測易息又低d
我地唔玩牛熊一世賤民

跟你賭馬仲易發達

個個賭仔都無好下場

你咩專科咁少
利申專科醫生 500k up/month

真，賭option好過賭牛熊

炒期權鋪鋪贏都係一種專業

買奰買

份糧扣起食飯錢,其他allin

我係靠股票earn 錢，剛夠首期買平價上車盤

買樓只係其中一個例子

我冇話散仔有十皮 但ot起上嚟都起碼五六皮